再講多次，中國人就係世界賤種，男嘅生出來就係俾人當狗咁做奴隸，支那妹天生就係做雞俾人屌，支那人就係世界賤種

屌你老母你吹撚漲呀？你係呀吹咩

我話你係支那豬呀咁點啊

支那豬屌你老母

女娼男賊

但係全部都係奴隸

陳啟泰.jpg

冇人abuse啲支那臭雞 啲臭雞就反而自己開甜live abuse自己

未撚見過喺人哋國家成個城市就係圍住做雞你發展

最大經濟活動居然係做雞

啤梨哥係屌得正嘅

天琦

駁吾刀

屌你老母學人買咩名牌啊？睇吓你啲賤種樣啦你啲垃圾基因着乜都係咁嘅撚樣啊屌你老母

見到個標題都係第一時間諗起啤梨哥

啤梨哥真係屌得好撚正

今晚冇得聽佢屌

啤梨哥？

等星期一啦 今晚有林匡正

啤梨哥點會上連登

全部支那女人都係雞

天生就係鍾意做雞冇計

Hi mon po 支那狗

以後一定會每年去靖國神社參拜東條英機

會唔會爆血管㗎好擔心佢哋

有閪技能咩 咪腿將開用塊臭閪夾住啲錢囉

屌你重叫得岀佢哋做人

又真係諗唔到除咗做雞 支那妹仲有咩係做得掂

屌對唔住係我錯

支那賤畜先岩

粉蛆

咁污糟都屌

所以咪唔撚係用緊特區護照囉

所以咪要獨立囉屌

是但啦係萬人坑隨便拎件屌啦

咪撚俾錢佢地賺

支那人 食草 我一蚊都唔幫
不是偏激 他們抵死
支那人唯一意義就是 提供性服務給人吊或去吊人

萬人坑喎屌

咁都要錢屌？

你上面講嘅

其實真係好撚矛盾，因為自己身為黃種亞洲人已經係低人一等，如果14億支那賤種死埋嘅話咁邊個墊底啊

所以都係想佢哋好撚折墮但千祈唔好死

你知唔知咩係萬人坑

咁美國人用英文係咪英國人呀
瑞士過半人用德文 奧地利又係用德文又係咪德國人呀
有人唔做要做畜
利申: 用BNO

你支那國就係賤 就係垃圾

都唔知點解咁多人反對歸英/美國托管
人哋阿根廷側邊幾個爛島都會要 點會唔要香港
就係太多香港人自願做支那人
岀到去俾人nihao知唔知真係難聽過粗口

仆街

係冚家剷之中嘅冚家剷

仲有巴西都係葡萄牙文

好似南韓人咁都唔想北韓死一樣

咁梁天琦算係咩

事實黎，你去到全世界都可以搵到支那雞

支那人就係冚家剷之中嘅冚家剷

你班支那賤種真係好撚低賤 點解你班支那蝗蟲可以咁撚柒咁撚戇鳩

啱 想你繼續折墮但千祈唔好死

如果唔係美國佬就唔撚理我地㗎啦

因為全部都有小農基因

[食好野] 中國自古就是食人族社會 滅絕人性的中華食人傳統

劉仲敬：愛沙尼亞人和烏克蘭人覺得跟斯大林同志比，希特勒已經很仁慈。諸夏各民族有更多的理由認為，跟中國侵略者比起來，蘇聯非常文明。中國人不僅是全世界最大最古老的食人族，而且是全世界唯一不以為恥反以為榮的食人族。阿兹特克人虽然在前一方面跟中国人并驾齐驱，在后一方面却大大落伍。

而且所謂中國人歷史最好睇嘅就係，睇住呢個戇鳩民族周期性人口暴增跟住短時間內大滅絕reset，幾千年嚟無限loop,真係搵唔到其他地方嘅歷史可以有咁精彩

個post有聲

男嘅都可以俾人屌喎

支那幹部啲小農基因出錯，全部都玩得好偏㗎

台灣都有滯台支那父子gay

支那雞真係去到邊都有
日本韓國美國新加坡
南非都唔少

中國的雞，世界的雞

支那賤畜5毛3毛小粉紅蛆藍蛆奶共賤種全部都快撚啲死撚晒佢啦仆你個街 到而家仲撐警撐港共撐支共嘅你地班低賤蛆蟲唔死都冇用呀 係呀係話緊你呀 仆你個街企開啲啦屌你老母 你知唔知你地好撚臭好撚賤呀 八國聯軍呀南京大屠殺都是你地班賤種攞黎架仆街

唔使講都知啦
咁又點?

支那畜發現

咩叫中國人

我只識支那種